渣哥連日旺市遭警掃場驅趕客人

因應本港武漢肺炎疫情，政府近日接連推出防疫措施，除了限制多於4人公眾地方聚集外，亦規定食肆入座率減半、餐桌之間要有1.5米距離等。「限聚令」實施後，近日食環署不時巡查食肆檢測，惟被指針對「黃店」，於短時間內多次巡查影響店舖生意。位於九龍灣的黃店「大渣哥茶記」前日方有食環人員於店內巡查，今日（5日）再有警員到場，指接獲市民投訴調查。
「渣哥」今日於FB發文指，警方於午膳繁忙時段到「大渣哥茶記」巡查，指接獲投訴店內餐桌間距離不足1.5米，其後發現完全沒有違規，逗留3分鐘後「安靜地」離開現場。「渣哥」說「除了一位較年邁阿姐嚇一嚇跌咗條腸仔落地之外，乜事都無」。相中亦看到3名警員在餐廳內與職員對話。
警方回應《立場》查詢時表示，今午近 1 時接獲市民報案，投訴「大渣哥茶記」內餐桌間距離不足1.5米，派員到場調查，發現餐桌距離符合衞生署標準，之後收隊離開。《立場新聞》記者致電「大渣哥茶記」查詢，未獲回應。

報案嗰位虛報？濫用警力？

空姐牛肉飯打到電話冇電都冇警到場巡

連登仔唔係支持黑警炎症執法架咩